痴撚線 黃奕邦啲歌好高汁

佢首六天真係聽到扯扯地
點解會唔紅？

時間尚早

六月

因為你班仆街當年笑人gay gay地囉

另一個真gay就天王

熱帶魚 賴床 青春於舞池流逝

好多好歌

六天 日本 為你準備

盲年

佢作俾人既歌就好聽

自己唱個d就

熱帶魚

認同

又唔紅人 又唔紅歌 係咪就係呢啲

晚晚禮拜六

我中學嗰陣已經好鍾意
自知之明
我太難被感動

好有毒撚feel

時候尚早
向前走
賴床

好撚正

仲有寫比周國賢個d 又係正到仆街
密封罩
公仔箱
雪國

可樂
呢首都幾特別

真

真係好正 以前已經有買佢嘅碟
爸爸今天不歸家
不是我的我不要
我太難被感動
獨行俠
蓬萊
仲有樓上講左嘅歌 好有才